啱先行年宵有個好有才嘅呀叔

同女朋友行過一檔廿蚊全部都賣不銹鋼煮食用具嘅檔口

有個睇落五十零嘅呀叔駁住咪講

拿！喱把刀啲女朋友見你地條仔出去叫雞就啱曬啦！幾撚鋒利！（拎住把刀喺度切紙 ）

跟住個呀叔指住後面，有個不銹鋼晾衫架 上面夾住全部都係五百蚊紙

見唔見到後面呀？女朋友啲T-back同bra買喱啲衣夾夾住曬就啱晒架啦，佢如果跌落黎 張五百蚊當利是送比你又點話！

好少見啲咁嘅sales 行年宵又估唔到會有啲咁嘅檔口

利伸最後女朋友買左把刀

巴打 小心 保重

咩叫好有才
唔明

見條女聽左住佢講個煲好耐 最後買左把刀

姐係好有才華咁解

支那人講法，乜都鍾意縮短，唔明正常

星願 華

頂你 下面涼一涼呀

才華都只係兩個字都要縮成一個字
贏國人

支那人出沒注意

JJ不保

樓主生性啲，千奇唔好叫雞

喱個故事教訓大家唔好叫雞

樓主驚咩呀？唔通叫過雞？

依把刀 role play嗰陣拎黎剪開女朋友條tback就啱晒啦

樓主叫過雞

跟住個呀叔見有人拎起個咖啡壺 就話

唔洗成日飲啲乜柒港女奶茶啦屌 用喱個黎沖乜柒都沖到 喱個壺掂架 玻璃黎嘅 你試下縮手跌佢落地 會爛架

1. 今次年宵目的係幫公司做宣傳，呢塊抹布/海棉試用裝，係免費送嘅，一蚊都唔收你。（樓主肯定好似d c9咁衰貪心）

2. 俾d反應嚟，想要定唔想要禮物咖？想~~想就大聲d，想！！！

3. 呢個針板/較剪/掛鈎（淘寶垃圾）原價二百蚊咖，而家都係送俾你，有邊個想要嘅舉手！一個，兩個，三個，四個，五個。。。二十個。（數夠唔夠人收割，但始終無送到出去

4. 大家攞咗咁多禮物，我有無收過你哋錢呀，無！！ 咁所以都想大家留兩分鐘時間聽吓我介紹。（開始SELL個煲/鑊，往年顛d，係鬚刨）

5. 為咗顯示你嘅誠意，舉高你嘅銀包（d人會諗又唔係即刻拎錢，但其實係想佢之後拎咗五百出嚟就快d走人）

6. 今日呢個煲，韓國賣緊4000，你肯定會話我痴線，但我哋自己係廠家，今日唔要你4000，半價2000唔洗，1000都唔要你嘅，800唔洗，500都唔洗（但始終無講到幾多錢，好似係499 ）

7. 呢個煲限量五個啫（拎定五個出嚟），最快舉住張五百蚊嘅五位可以得到，好，三二一！（「頭五個」拎咗煲好快就走人，驚死俾人搶咗咁，但後面有幾多個人要就梗係有幾多隻煲，然後拎住一袋「禮物」開心走了 ）

行家

仲有冇巴打今晚有行過果個檔口

今日仲要腥比我睇

咁樣叫有才華 .... 哦。

1999

廿蚊抵屌

咁巴打覺得點先叫有才華 想跟巴打學野

大陸仔

有口才又得 有才華又得
乜撚野叫有才

樓主叫過雞心虛？

連登一早俾中國勢力入侵

咁既質素都覺得有才華， 一睇就知佢本身都on on地9

才你老母

點解我睇唔明

把刀唔係新既咩 點會有腥味

哦 斬左樓主條賓周黎 咪有腥味囉

樓主支那人

喱個真 唔知佢點賺錢

完全封鎖「旁佗大乳」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

樓主=大作家

呢啲鳩up力好強 唔買齋聽都好過癮

才你老母,大陸仔

未去到最後一日已經係賣緊廿蚊 都唔知佢會唔會蝕到仆街

年年都大把人中伏
中過一次但無買

自己先係紅登,仲好意思笑高登

淘寶入貨可能講緊幾蚊

都係架 人地冇寫稿都可以日日同你講到咁多on9搞笑野 以連登仔嘅才華 點會做唔到

我屌你地老母到底要po幾多喱啲gif

唔理佢口才 廿蚊真係抵

其實擺得檔就一定有請假買家嘅 有時真係睇真啲好

有才都未聽過果啲，究竟係00後定新腥港人？

最緊要係提醒屋企啲長輩 師奶呀婆最易貪小便宜

屌你唔講都仲好 上去搵真係十蚊都唔洗 痴撚線幾蚊都有一兩把

樓主果款又唔係呢d

見到有另一檔賣菜刀package $100 幾把大中細咁 仲要送刨刀

見到有唔少人買

打漏一隻字已經比人屌到仆街

你去賣年宵可以有咁既口才先講啦

呢d 深水埗古惑仔salws level 咋喎

條友我睇左佢十分鐘左右 可以keep到係一輪嘴 講野又不失條理咁 可能我描述得差 1999 但去過現場嘅話真係會忍唔住走埋去睇下 明明有幾個客拎起唔同嘅貨黎睇佢都可以每個r到水吹

有人買左野佢仲話
個膠袋要還架喎 我唔想比環保撚影上網

屌 個呀叔話唔埋係有上連登

連燈傻西
有才都未聽過

我做地盤見有個inspector 都係咁
天生架

巴打 以後少左咁多個高質po睇唔好後悔呀

手起刀落

我勸你咪用
呢啲鋼水
斬硬少少既野會成塊裂

所以已經提左條女叫佢要就住就住黎用

以為你識個啊叔佢叫「有才」

上次見到一家四口 兩大兩細一齊舉住張500蚊 諗住攞夠4份贈品 因為個mc話要舉500蚊表示誠意先會派

點知後尾個mc話要鬥快舉錢買個499蚊嘅福袋先有得拎禮品 老豆老母緊係收番埋500啦 但兩個細路仲on99咁舉緊錢 之後個mc搶撚左佢兩個d錢再俾兩袋垃圾佢地

屌奶媽
咩撚野叫好有才
死番大陸啦

大陸仔出沒

未入黎以為個阿叔用腳寫書法
點知